[
    {
        "randomId": 315
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kujya mu bajiji wari umujiji",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Inkota mu bitugu",
            "option_3": "Ipfupfu ry'impfizi",
            "option_4": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rutuku rw'umuzungu kuri ubu ageze he?",
            "option_1": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_2": "Akagasire ku rusyo",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Intobo",
            "correct_answer": "Intobo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kibuguje i Ndorwa kigarura ingabo kigeze mu mpinga gishinga feni",
            "option_1": "Imana",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Irobe n'umutsima",
            "option_4": "Ishinya y'urukwavu; ishinya y'urushishi",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mvuye ikuzimu nkinze ingabo imwe",
            "option_1": "Igihumyo",
            "option_2": "Igikongorwa",
            "option_3": "Ikinyugunyugu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu ukubitwe n'inkuba",
            "option_1": "Amasaka",
            "option_2": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_3": "Akamuga karimo ibishyimbo",
            "option_4": "Akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nti \"bahinzi baho baho\"",
            "option_1": "Intuku z'amasaka",
            "option_2": "Umugengararo w'amasaka",
            "option_3": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "option_4": "Umwobo mu masaka",
            "correct_answer": "Intuku z'amasaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zishotse zitendeje zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Uruyuzi; umugezi",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bikumburanye bitazahura",
            "option_1": "Agafundi",
            "option_2": "Isi n'ijuru",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umwumba w'urukoma",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tora inkoni ntore Indi tujye gutsimbura Rukara ku gicaniro",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Urugo",
            "option_3": "Inzara n'umwijuto",
            "option_4": "Umwijima",
            "correct_answer": "Umwijima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karazigurira",
            "option_1": "Ijambo ry'umwami",
            "option_2": "Akazizi k'amata",
            "option_3": "Gusitara ku ibuye",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Akazizi k'amata"
        }
    }
]